[PS4] 點睇5月頭出嗰隻 AO INTERNATION TENNIS ??

呢隻GAME 5月8號出﹐但係喺呢度就唔多覺有人討論呢隻GAME

我上 Youtube 睇過啲畫面我就覺得好靚好順暢﹐人物揮拍嘅 Follow through 呀﹐追波走動又好精細 對比起22號出一隻新網球GAME「Tennis World Tour」又唔知兩者之間有咩上下比較﹐依家我先喺 Steam 下載個 AO Demo 玩﹐玩完再自己感受吓先

有無手足買咗隻GAME 而又可以分享吓？

條片求奇上 Youtube 搵﹐自己隨心飛住嚟睇

LM
Virtual tennis fan屎

個Topic 串錯字添

推吓先

無反應

等緊tennis world tour

真係無反應

亞洲區喺 22/5還是29/5出？

去左美服買tennis world tour
就咁望落其實兩隻好似差唔多咁

Where can buy?

Steam

點解我揾唔到demo download 既

因為原來係無Demo, 我柒咗
佢係俾你創角色架咋，無得試玩

咁你最後有無買到？

係無嘅﹐因為女朋友話想睇埋 Tennis World Tour 會唔會出港版先再決定

出左呀 有中文 但我想知邊隻好d

ps store搵唔到

Ps Store搵唔到有港版既

實體版有

定價幾多

等陣出去睇 睇完話你知

岩岩買左，360

等睇你既review